我認同葉劉 全香港人都好嬲美國人制裁

點解唔係制裁全部共狗？ 得個少少狗官
要一個不留！

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

甲級戰犯唔輪到你！你等下一輪啦！